trump trump又出發炮 AMZN rip

Donald J. Trump @realDonaldTrump 5 mins ago

While we are on the subject, it is reported that the U.S. Post Office will lose $1.50 on average for each package it delivers for Amazon. That amounts to Billions of Dollars. The Failing N.Y. Times reports that “the size of the company’s lobbying staff has ballooned,” and that...

...does not include the Fake Washington Post, which is used as a “lobbyist” and should so REGISTER. If the P.O. “increased its parcel rates, Amazon’s shipping costs would rise by $2.6 Billion.” This Post Office scam must stop. Amazon must pay real costs (and taxes) now!

AMZN rip

阻住我收貴租丫啦

就搞你

星期一係咪又要睇納指倒水

屌佢老美

又造市
證監又唔做野。

明明科技係改善社會
條友唔諗下點樣配合發展幫番被取代既人
反而要創新既配合佢
不如社會咪撚發展 咩都唔好攪啦
死地產狗

咁老實講佢又唔錯得曬
郵政政府視之為公共業務蝕住做都情有可原
你用公家野補貼自己私人業務做到世界龍頭
比人睇中左抽你水不無道理
你係巴閉的就學vicky自己搞埋物流

馬化雲：正路計係咪呢幾日冇壞消息星期2就升？

星期日你都過唔到…搞到個市彎晒

佢最大...

不如諗下呢排俄佬同歐美外交玩到火紅火綠點搞好啦

落到1000我會買

巴打，建議你唔好抱住「執平貨」心態去接飛刀
呢個世界冇平到唔可以賣同埋貴到唔可以買既股票
要順應趨勢

冇錯，尤其係而家嘅格局，巨大震盪加疲弱，好有可能係轉勢期，如果真係轉勢，會不斷下插

侵爺表面上想股市升
但其實佢最想股災 收香港同新興市場皮
美股只會傷皮毛 香港就大撚鑊
資金亦會由其他地區 走番去美股美債

會唔會變左2008年咁，中國又做救世主

來一次深度調整係好事來

好失望歐盟唔加入戰團

老美知道再咁落去會比中國挑機
而事實上而班國內創投班人的確上下一心
政府又全力支持佢地
老美就玩大佢等仲未係好大威脅時
就引爆股joy 等大家都傷
但老美本厚點都會復原到 其他國家就gg

基本上08年 溫家寶4萬億救市
行錯一大步 幫左美國回復完氣
再做就今日既一帶陰路 供給側改革
佢再做「救世主」真係訓著都笑醒

老實講 美國真係唔驚中國既科技業
最重要係工業生產力 去番美國
侵大部分動作都係要保住重工軍工業
上次貿易戰簽署 就搵左洛克馬丁CEO 9up
有深層意義

特朗普再批亞馬遜令郵政服務虧損
2小時前
【Now新聞台】美國總統特朗普在一星期內兩度炮轟互聯網零售巨頭亞馬遜，指公司令美國郵政服務損失數十億美元，又批評亞馬遜創辦人貝索斯旗下的《華盛頓郵報》，為亞馬遜充當說客。

繼狠批亞馬遜繳太少稅和利用郵政系統送貨 ，損害美國零售業後，特朗普周六再在社交網站向亞馬遜開火。

聲稱美國郵政服務每為亞馬遜運送一個包裹，平均損失1.5美元，總額多達數十億美元。又引述「失敗的」《紐約時報》報道，指亞馬遜內的說客人數急增。

還未計及「報道假新聞的」《華盛頓郵報》，他指摘報章為亞馬遜充當說客，理應註冊。又指若郵政服務加收郵費亞馬遜的運送成本，便會增加26億美元，要求亞馬遜支付實際成本和稅，停止詐騙。

特朗普的說法相信是根據《華爾街日報》一篇專欄文章，作者引述去年花旗集團的分析，指美國郵政服務收取的包裹運費低於市價，認為應該向亞馬遜這類公司每個郵包額外收取1.46美元。

不過美國郵政服務財務總監科比特早已反駁，有關論述錯誤和不公正。而聯邦監管機構每年都有審視美國郵政服務與亞馬遜的合約，認爲政府有利可圖。

郵政服務指，過去十年持續虧蝕，主要是因為互聯網普及，少了人郵寄宣傳品、帳單和賀卡，運送包裹反而是重要收入來源之一。

特朗普近期對亞馬遜窮追猛打，外界認為是與亞馬遜創辦人貝索斯旗下的《華盛頓郵報》 自特朗普競選以來多次報道他的負面消息有關。

在特朗普周六炮轟《華盛頓郵報》前一日，報章的一篇報道詳細講述三項與特朗普有關的法律行動，如何影響特朗普的生意。

《華盛頓郵報》及貝索斯以往已回應過有關報章當說客的指控，強調貝索斯並無干涉報社的任何決定。

侵侵好想起墨西哥圍牆
扭緊計